峇里島3日兩夜旅費應該帶幾多#adore#

跟團去峇里島 想問3日兩日要帶幾多旅費先夠用

最貴係食 如果包其實洗唔到幾多

如果想做spa 可能玩下水上活動 700美金/2人 會唔會太多

個團包左d乜?
水上活動貴

spa有平有貴

包曬住宿 兩餐同交通 但有一日係自由活動

3千hkd